政府有成萬億財政儲備 點解可以搞撚到咁撚多人上街？

因為自己都係高樓價既受益者？
萬億都係送中
條例送中濕濕碎啦

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！